套與諜同謀個音樂好撚煩

一賣告白聽到心都煩埋
又諗起套乘勝追擊
係咪同一個人作？

屋企老人家要睇又冇得轉台

我認同

屌你樓g

屌你

愛回家個音樂都好撚嘈聽到

多謝光臨

聽親都好撚燥個人

愛好家果套先煩
聽到個人炆

Agger

煩死了

55

係